{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO210998", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, \u00e0 l'enseignement professionnel", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, \u00e0 l'enseignement professionnel", "libelleAbrege": "enseignement professionnel", "libelleAbrev": "PRO", "viMoDe": {"dateDebut": "2000-03-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2002-05-05"}, "organeParent": "PO58831"}}