{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO228137", "codeType": "CMP", "libelle": "Projet de loi r\u00e9novant l'action sociale et m\u00e9dico-sociale", "libelleEdition": "sur le projet de loi r\u00e9novant l'action sociale et m\u00e9dico-sociale", "libelleAbrege": "Action sociale et m\u00e9dico-sociale", "libelleAbrev": "2559", "viMoDe": {"dateDebut": "2001-11-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2001-12-04"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "11", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}