{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO268825", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la famille, aupr\u00e8s du ministre de la sant\u00e9, de la famille et des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de la sant\u00e9, de la famille et des personnes handicap\u00e9es \u00e0 la famille", "libelleAbrege": "famille", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe": {"dateDebut": "2002-06-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2004-03-30"}, "organeParent": "PO268150"}}