{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO300824", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux petites et moyennes entreprises, au commerce, \u00e0 l'artisanat, aux professions lib\u00e9rales et \u00e0 la consommation, aupr\u00e8s du ministre d'Etat, ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie", "libelleEdition": "aux petites et moyennes entreprises, au commerce, \u00e0 l'artisanat, aux professions lib\u00e9rales et \u00e0 la consommation, aupr\u00e8s du ministre d'Etat, ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie", "libelleAbrege": "PME, commerce, artisanat, professions lib\u00e9rales et consommation", "libelleAbrev": "PME", "viMoDe": {"dateDebut": "2004-03-31", "dateAgrement": null, "dateFin": "2004-11-29"}, "organeParent": "PO300736"}}