{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO59079", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la communication", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation du Bureau charg\u00e9e de la communication", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation communication", "libelleAbrev": "INF", "viMoDe": {"dateDebut": "1997-06-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2002-06-18"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "11", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}