{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO60070", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les probl\u00e8mes de la R\u00e9publique d'Irak", "libelleEdition": "du groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les probl\u00e8mes de la R\u00e9publique d'Irak", "libelleAbrege": "Irak", "libelleAbrev": "IRA", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "1997-06-12", "dateFin": "2002-06-18"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "11", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "listePays": null}}