{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO78643", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du ministre de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ville et de l'int\u00e9gration, \u00e0 la ville et \u00e0 l'int\u00e9gration", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ville et de l'int\u00e9gration, \u00e0 la ville et \u00e0 l'int\u00e9gration", "libelleAbrege": "am\u00e9nagement du territoire, ville et int\u00e9gration", "libelleAbrev": "PLAN", "viMoDe": {"dateDebut": "1995-11-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "1997-06-02"}, "organeParent": "PO58830"}}