[
    {
        "vote": {
            "uid": "VTANR5L15V1",
            "organeRef": "PO717460",
            "sessionRef": "SCR5A2017E1",
            "seanceRef": "RUANR5L15S2017IDS20603",
            "dateScrutin": "2017-07-04",
            "typeVote": null,
            "titre": "la declaration de politique generale du Gouvernement de M. Edouard Philippe (application de l'article 49, alinea premier, de la Constitution).",
            "objet": "la declaration de politique generale du Gouvernement de M. Edouard Philippe (application de l'article 49, alinea premier, de la Constitution)."
        },
        "texteDeLoi": []
    },
    {
        "vote": {
            "uid": "VTANR5L15V10",
            "organeRef": "PO717460",
            "sessionRef": "SCR5A2017E1",
            "seanceRef": "RUANR5L15S2017IDS20610",
            "dateScrutin": "2017-07-11",
            "typeVote": null,
            "titre": "l'amendement n\u00b0 446 de M. Vallaud \u00e0 l'article premier du projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social (premi\u00e8re lecture).",
            "objet": "l'amendement n\u00b0 446 de M. Vallaud \u00e0 l'article premier du projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social (premi\u00e8re lecture)."
        },
        "texteDeLoi": [
            {
                "uid": "PRJLANR5L15B0118",
                "dateCreation": "2017-07-28T00:00:00.000+02:00",
                "dateDepot": "2017-07-28T00:00:00.000+02:00",
                "datePublication": "2017-07-31T00:00:00.000+02:00",
                "denominationStructurelle": "Projet de loi",
                "titrePrincipal": "projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social",
                "titrePrincipalCourt": "renforcement du dialogue social",
                "dossierRef": "DLR5L15N35836",
                "acteurRefList": [],
                "type": "Projet de loi",
                "sousType": null,
                "familleDepot": "Initiative en Navette",
                "familleClasse": "Projet de loi",
                "familleEspece": null
            },
            {
                "uid": "PRJLSNR5S279B0637",
                "dateCreation": "2017-07-17T00:00:00.000+02:00",
                "dateDepot": "2017-07-17T00:00:00.000+02:00",
                "datePublication": "2017-07-27T00:00:00.000+02:00",
                "denominationStructurelle": "Projet de loi",
                "titrePrincipal": "projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social",
                "titrePrincipalCourt": "renforcement du dialogue social",
                "dossierRef": "DLR5L15N35836",
                "acteurRefList": [],
                "type": "Projet de loi",
                "sousType": null,
                "familleDepot": "Initiative en Navette",
                "familleClasse": "Projet de loi",
                "familleEspece": null
            }
        ]
    }
]